旺警現場平靜

資訊

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

旺角太平静，小心（ 彌敦道好多人呀）

黃大仙出tear gas

荃灣多人

天水圍有防暴

琴晚發夢 有義士係黃大仙被捕 今日較早前由長沙灣警局移左去旺角警局
義士乜都沒做 重點地方觀塘都未行到入去 身上沒任何gear 得支laser pen
咁就俾狗周到 就拉左 話非法集結
Fact checked

up

天水圍防暴向輕鐵站移動

黃大仙龍翔中心向黃大仙廣場出tear gas

落單狗 打!!!!!!

黃大仙反方向向黃一仙廣場集合再出tear gas

太子封路 有鋪頭開始落閘